金正恩死左，咁中隊長同志點算？

會唔會政治局局長做大佬，中隊長同志做高官再同金仔阿妹結婚

南北統一

咁不如同返小丹